壽司郎Sushiro衝出九龍，首次進駐新界區！

正呀

利申: 西北人

屯市又壽司郎又Donki
信和係咪放棄咗Yoho

吖唔係喎, Yoho係新地?

希望開多d 但又唔想佢開咁快

屯門牛真幸福

屯市有donki?

點解大西北冇ikea

屯市開Donki咩

荃灣有已經好好

我愛你

係好幸幸福 咩都有
又龍門 榮光 加藤屋
連Donki都有

終於有得食了

屯門人口48萬 乜撚都有
天水圍人口28萬 政府街市都冇

同donki 一樣 擴展超快

大西北人口成百二萬
Ikea真係唔識做生意
開係荃灣

係 希望唔好同759一樣

其實要政府街市做乜
管理差又污糟
領匯既街市正好多

但價錢 差好多

H&M下層 吉之島UG圍Q住晒嗰度 (以前玩具部 etc) 會開Donki

路邊社消息咋下, 唔好當真住

冇錢你去佳寶算啦
政府街市垃圾到爆
賣曬比領展管就正

希望yoho 有donki同sushiro

你個名

屌你老母開埋曬d鄉下地方都唔開港島

問下止暴制亂怡和

屌！點解開埋去啲山卡啦地方

yoho 真係垃圾

咁細

會開係以前aeon個位？

點解唔係沙田/荃灣/港島先

屯門大陸黎喎，新咩界，新界係沙田果堆

屌你老母恰鳩我哋港島撚？？？

幾時到將軍澳

屯市間爭鮮係咪執得了

痴線 管理處大堂咩
我理得佢管理點幾污糟啊
買餸係求平靚正

信和搞商場真係好過新地太多
一個場有曬壽司郎 無印 donki aeon 牛角 牛一 洪瑞珍 玩具反斗城 euro go go u記 h&m logon studio a 板長 outback
真係好痴線

去donki食大拖羅頂住先

咪又係排撚到傻

3樓元氣收皮先

大閪北上水粉嶺表示，幾時有，因戒左食美心同爭鮮

頂撚死黑心

屯門係新界？

Yoho 係新鴻基

排10年都未食到

區區都開就好
直接收元氣皮

？？？

快啲開多啲啦

將軍澳需要你

咁咪好細架

yoho開唔驚元朗鄉黑咩

港島區係咪冇分店

好撚難

大埔同沙田機會大好多

利申 上水撚

沙田開嘅話要排幾耐

爭鮮點解要戒？

個個用bot搶位
食條撚咩

上水二撚表示，屌上水廣場，上水匯，中心，名都，石湖墟大把舖，上水粉嶺好多日本人🤣🤣🤣

港島同離島呢

屯門喺深圳

信和搞地產真係有新意過新地好多
新地無論起樓同搞商場都係倒模咁
v city同 v walk設計同商户組合都係差唔多一撚樣

新北人呢？

如果開DONKI係真
屯門牛真係唔洗離開屯門

因為多活性乳酸菌🤣🤣🤣

到荃灣開未

新東呢？當新東死㗎

用乜撚emoji

港島乜撚都冇 又冇sushiro又冇加藤屋

新地係做Zoning, 基本上係成個區改規劃。信和係新加坡馬拉佬邊夠SHK有錢

4樓元氣正式完氣

港島lives matter

果度成層ug都係

親，你還有元朗呀

幾時開港島⋯食極都食唔到

好正

係就好fatc

淨係市中心個market已經夠塞滿3間

藍田果間都未裝完修
又開多間新嘅

原來屯門都有加藤屋！

巴打，我諗係競爭呀
因為隔離有一個半新地場（錦華太細所以當半個）
佢唔做啲嘢就流失啲客過去
反而你望下其他新界嘅新地場（Yoho，新城市，超級城，新都會，上水）都係主場，隔離一堆嘍囉，新地使鬼同你爭咩，將間一田開到大一大咪得囉

yoho 唔會開donki啦
點會同SHK自己嘅一田打對台

喺安定邨果頭

同一層 快手收佢皮

領匯呢啲就算鳩數啦
一個街市熟食中心已經屌打

佳寶岩曬你

竟然會有人吹奏領匯嚇死

領匯街市vs政府街市
乾淨衞生舒適度
領匯完勝
政府除左價錢平
就乜優點都冇

CLS

運費貴到ikea執都得

屯門仲開埋誠品

下
Ikea幾時免運
買唔夠某個額都冇

行多幾個街市先出聲啦
私人計 香港街市甚至民坊都贏領匯

屯門都有龍門

好似講到小西灣唔山卡啦咁

終於有喇

準備收元氣皮

華都仲有堅韓燒

唔好意思，我柒咗
以為講緊donki

黃？

笑撚死
不如你數下有幾多個街市乾淨過領展
污糟邋遢就一大堆

因為屯門仲大過港島

差間迪卡儂

屯門啲嘢開到咁齊，係衰返工要出去

沙田都未有咁快就屯門dllm

日本連鎖店都搞有冇咁on9

一個領匯街市size先等於市政大廈一個corner
冇咩可比性

再講唔好講到領匯好撚識run咁
靚仔嗰啲 好多根本係外判出去俾人 eg本灣

都係食唔到

天水圍d人咁低賤要黎做乜

屌你班友唔好喺度嘈點解沙田都未有啦
港島都未有啦幾時輪到沙田出聲

燒山開架喎

大佬呀，唔該佢開埋係元朗啦，屯元天加埋一齊去排聽冚家剷啦

新東又係無份
donki又無 壽司郎又無

藍店

好快拾

港豬要放棄美心啦

冇錯 Yoho係新鴻基既

點解沙田柚睇唔起屯門牛??

元朗開富達啦
反正條街都塞開車

都係，除咗富達，元朗都無咩其他地方適合donki

屌 真

爭鮮又唔係藍 又係台灣公司 同sushiro一樣姐 點解要戒
仲要黑碟三文魚腩都好好食
當然sushiro好食好多，但唔係日日都有時間心情排隊，同埋通常一食食左兩舊水

如果之後通返關，大劣自由行落曬黎
屯門咪又係變左屯門商業城

屯門總幸幸福

將軍澳咪新界東囉
唔通係九龍東咩

Donki租哂依家屯市aeon同h&m嘅舖位

屌你地沙田咁多野食 又Lady m 又道頓堀 又美登利咁
屯門開間壽司郎就嘈嘈拱
咁想食 坐263入黎屯門食囉

屯公日日塞都唔驚

開係葵芳同爭鮮搶生意呀嘛

咁爭鮮再平啲
唔同客群黎

查返資料，屯門嘅人口已經超越汶萊成個國家嘅人口(四十四萬)
值得擁有Donki 同壽司郎

港島呢屌

幾時港島呀屌

大馬路咁撚多嘢食仲要爭
留返比新東啦

領展街市? 不了

第一次覺得啲鋪頭分店開得慢⋯
睇openrice 元氣仲有成68間

新地係所有商户都一樣，又係果間拉麵。

依家屯市咁靜 如果donki真係開係屯市加埋壽司郎成個場帶返旺

屌仲遠過旺角個間

但開係屯市點開24？

屯門仲有最黃黃店之一 東屋台

之前老虎堂幸福堂咪又係咁

屯元天使唔使過關？

屯市都有爭鮮堂食

冇外區人特登入屯門啦 最多係元天 人流唔會多太多
如果開番關 d支那人落番黎就出事

佢開係屯門擺明就係食呢條水

邊度講屯門開donki

咁你又話政府街市贏
呢家又話冇得比較
死On9
領匯就算判比人管
都好過政府公務員管

我幾時話過政府贏 你眼盲？
由頭到尾都係講緊 領匯都係一舊屎 唔好得政府幾多 冇咩值得讚咁解
一間要將街市商場外判出售嘅公司 （仲要都唔係話做得好好）
比你講到經營有方咁
笑撚死人咩

港島仲未有

正呀屌你
港島呢

屯門都唔撚叫新界你當騎牛返工嗰啲人死架？

大眾書局

果間誠品就算啦 好細間

佢轉開間大 好似係頂左GAP個位

下年開
（有朋友係Donki做）

yoho走高檔路線，點會有平民嘢呀

爭鮮級數

諗起越煮越好

荃灣個間都係之後先變大

荃灣人表示仆街

其實屯門市中心真係好屈機
有aeon同埋一田，開埋donki就齊晒
無印良品同埋u記屯門市廣場同埋v city各一間
餐廳又有鼎泰豐、但馬屋、壽司郎
不過屯門可以開咁多呢啲舖頭嘅原因相信都係想吸引支那客
所以各位屯門友好好享受埋呢幾個月嘅寧靜

如果屯市開 可能全香港最細嘅donki

好過無啦

幾時可以開入沙田

屌你老母新界東乜春都冇

萬寧個位呢？
果度間萬寧啱啱都執咗

荃灣果間都只係開到1am

逆市擴張
證明啲咩

就黎到港島 過幾日就會知

Aeon vs Donki 邊個贏？

點都大過中環啦？

以前爭鮮都排到打蛇餅
壽司朗洗唔洗早一晚落去排

Junk鮮同元氣係咪可以收皮？

依家其實元氣都要排

會唔會想食左元氣個市場

但奶共

山你老母咩 將軍澳夠有啦

衰係屯公到

屯門開DONKI好似未firm?

namco就firm

變返疫情之前咁 一樣咁多大劣人

新地有無競爭對手
d租戶都係騎騎呢呢離撚曬地果d黎
全部偽中產鋪

港島冇

香港爭崩頭太勁，好多過江龍想試都試唔到
等撚左咁耐，無數次經過都未食到，次次條排撚到街口轉角再轉角

最衰元朗得新地
佢無咩鬥心

donki唔會租貴場啦，佢個strategy係租cheap位

覺得aeon啲嘢係平啲，又好行

屯門國

係
果陣vcity開夠話有ikea

沙田65萬人，我想要一間壽司郎就夠沙田連間aeon都冇真係好撚過分

其實donki啲嘢都唔平

cls 仲有位？

屯市有三成吉舖

呢個陣容真心CLS

啱聽 小學嗰陣跟學校去過濕地公園
發覺成個天水圍大部份係公屋
咁低賤嘅人點會畀得起錢用日本嘢

仲有zara個位唔知開咩

個場記得都幾大

邊忽正賣支那菜、支那雞、支那豬、支那海產

領匯街市咪一樣支那菜雞豬

壽司郎竟然會係藍田開

仲有namko都就開喎

多數開係死場
其實都有啲機會中

想要gu

荃灣開咁多個場都無一個屈得過屯門市中心

海禧華庭囉 死撚到無得再死

或者上水名都又得

新斗記個位
開埋呢邊成個兒童天地咁
反斗城，namco, 玩具站， Tiny

排返半年先食到

記得10幾年前市中心都開過namco

起碼唔會全個街市都係

唔覺喎
領匯街市喎 唔係超市喎

壽司郎最平一碟12蚊嘅質素
都已經完全瘋狂釣打垃圾元氣

唔集中
個個size 都一樣

屯市都沙中都係幾個商場夾埋一齊做大
如果屯門站起係公園
Vcity 加埋現有商場應該仲屈機

坐架270B出長沙灣睇場戲,睇完就有得食

上水是咪最垃圾地方，乜都冇

好似係2樓 隔離有間巴士模型鋪

海禧華庭個位其實好突兀，舊墟入面無啦啦有棟好高嘅樓

個位都算大 成間新斗記

間ZARA又執柒埋唔知邊個要呢?